應該點溫書

唔識溫書 好似唔入腦咁 試過好多方法都係咁

男嘅就打個飛機再溫
女嘅就捽個靚碟再溫
會入腦啲

quit u

你 part-time 去啲餐廳洗碗，再住吓劏房，你就明白晒 Sociology 嘅真諦